# Docker-konttien ajaminen Googlen pilvialustalla

Materiaalit hands-on workshopista, jonka aiheena Docker, Kubernetes and GCP. Workshop järjestettiin yhteistyössä Mimmit Koodaa -yhteisön kanssa. Workshopin pitivät Ville Pouhulainen and Lauri Kainulainen Montel Intergalacticilta.  